# メッセージの用途

## 空

- ページまたはコンポーネントにデータがない場合

## 処理中

- システムがユーザーのアクションを処理中の場合

## 成功

- ユーザーが開始したプロセスが正常に完了した場合

## 警告

- 破壊的なアクションを行う場合の確認
- 大きな影響を及ぼすアクションを行う場合の確認

## エラー

### ユーザーが解決できないエラー

- システムに問題があり、ユーザーが適切に操作を進めることができない場合
- 存在するコンテンツを読み込めない場合
- ユーザーが開始したプロセスにエラーが発生した場合

### ユーザーが解決するエラー

- 古いブラウザを使用しており、操作を進めることができない場合
- ユーザーに十分な権限がなく、コンテンツにアクセスすることができない場合
- フォームフィールドに問題がある場合

## 情報提供

### ユーザーのアクションと関係のない情報

- システムがメンテナンス中の場合
- ユーザーが作業を停止する必要のないシステム関連の情報を伝達する場合

### ユーザーのアクションを促進する情報

- 管理者関連のステータスを表示する場合
- ユーザーがアクションを完了したときに表示される追加情報がある場合
- アプリケーションの別の部分で関連するアクティビティが発生した場合
